與其搞BLM遊行，我覺得應該搞支持南亞慘死手足，主題為all lives matter +反警暴

佢地自己搞得咁少人去

喺同一個地方，受同一種警暴
我地應該將blm浪潮本土化
喺尖沙咀搞
支持南亞手足，歡迎南亞朋友參與，唔落得場都喺重慶大廈睇下我地

如果真係想香港展示到包容文化
今次遊行值得搞
同埋呢單野真係不公不義

連登仔點睇
認同請幫推
我地坐言起行搵一個星期六日做左佢

示威前後仲可以幫襯重慶
收到風有啲鋪撐得好辛苦

一個醉酒佬俾警犬殺死
無啦啦又變咗你手足

打錯標題
係嗰個南亞人
唔係手足

美國blm死嗰個都係罪犯
就算當事人有問題
唔代表可以咁樣俾人殺死

搞你老母咩 好撚得閒啊？

講all lives matter 會畀外國班左癌屌

all lives matter呢個term好似要小心啲用？
好似係criticize blm嘅一個term嚟
用返藍絲term嚟做主題 「如果係美國... 追究香港警暴集會/遊行」

Blm係冇可能在地化的

可以搞反警暴遊行，但唔好諗住可以咁樣同blm扯上關係

反警暴係最大共識, 搞反警暴會好D, 再加幾張BLM 標語為副#StopPoliceBrutality

同意
一舉幾得

個個禮拜都有遊行架啦
搵次聲援下南亞人搵返公義姐
唔想all lives matter
咪當幫聲援南亞人搵真相，尋公義

你講all lives matter 會反被班黑人話racist

仆街all lives 點raicist
唔favour就係racist
好似女權撚咁